個個都講GME，破冷講下ZOM

1.65貨

成班仆街仔貼bam圖就以為可以令個post 沉？

日日跌, 所以無人出post

入左幾多先?

100%

知你仲講？妖股自己摺埋啦

響連登開得post之後都直插冇水花

今日倒升